2013年3月新聞集合

當年係高登有人整理左
3月1日: 大角嘴角祥街海興大廈碎屍案
3月2日: 沙田女子從高處墮下亡 (意外?)
3月4日: 粉嶺龍躍頭祠堂村燒炭案
3月11日: 北角渣華道女子高處墮下亡 (意外?)
3月12日: 崩頭男跳青馬大橋昏迷 (送院搶救)
3月14日: 粉嶺女學生抱書包跳樓亡
3月16日: 元朗八鄉橫台山散村永寧裡命案 3月16日: 中大女生大學站跳軌自殺亡
3月16日: 慈雲山女子燒炭自殺亡
3月16日: 葵湧男子返家揭發母親懸樑自盡 3月16日: 將軍澳情困青年雙料尋死 (由救護車 送院治理)
3月16日: 藍田平田邨男子企圖燒炭自殺 (警員 調查後列作企圖自殺案)
3月16日: 天水圍天慈邨女子吊頸昏迷 (送院搶 救)
3月16日: 牛頭角老婦高處墮下亡 (意外?)
3月16日: 荔枝角收押犯圖上吊被制止 (送往小 欖精神病治療中心接受評估)
3月17日: 深水埗殺妻疑雲
3月17日: 君臨天下雙屍案
3月17日: 大埔男子燒炭喪生
3月17日: 葵湧婦人跳樓梯自殺 (送往醫院救治)
3月17日: 大角咀埃華街男子服藥企圖自殺 (送 院後已回覆清醒)
3月17日: 橫頭磡女子聲稱自殺 (由救護車送院 檢查)
3月17日: 九龍塘8旬婦墮樓身亡 (意外?)
3月17日: 跑馬地男子死亡警方調查有可疑 3月18日: 何文田愛民邨女子服藥企圖自殺 (列 作企圖自殺案件處理)
3月18日: 楊屋道七旬婦疑企圖跳橋自殺 (警員 將她勸服送院檢驗)
3月18日: 西洋菜北街老人院長者喊跳樓 (警員 將他/她勸服送院檢驗)
3月18日: 屯門女子割手自殺 (列作企圖自殺案 件處理)
3月19日: 葵芳邨雙燒炭夫婦同死
3月19日: 屯門建生邨女子墮樓亡
3月19日: 香港仔男子墮樓
3月19日: 黃大仙東頭邨男子高處墮下死亡 3月19日: 屯門掃管笏女子墮樓斃命
3月19日: 深水埗女子墮樓死
3月19日: 采頤花園男子吊頸亡
3月20日: 旺角男子燒炭昏迷送院

歷史總是重複的

年年都有一堆人自殺

有冇人會執今年個List出黎？

上年個list

2345 月